一日件個屋企最耐歷史嘅嘢

我先

你老母

我呀爺 今年91

族譜 好似可以追到上宋朝 不過呢本係明朝之類寫落

其實你認真少少咁搵，都應該會搵到個198x年既銀仔

我睪丸入面d精

避到文化大革命？
真係好彩

硬幣

我個本上到漢武帝

留名睇上到象形文字

來自幾千年前嘅石頭

193x 嘅德國鐘

有一個清順治時期既銅錢。應該係全屋最舊

原子，大概有20億年歷史

我吖爺21年出世 今年97

一日件個

鳩up 大賽？

老豆第一次送比老母隻熊仔

我老豆

座枱黑電話一個